有冇人星期三罷工

無論係激進同溫和都應該星期三罷工罷市

推

已請假

直情罷工